唔係話吹奏成龍，不過佢啲特技真係好撚癲

連個host一開波都話就算比較Tom Cruise都好似小巫見大巫

成龍份人係好仆街，但佢拍戲的確係有一手， 打得好睇，特技好搏，又開創咗武打喜劇嘅先河

Tom Cruise應該技術含量高些少
又識揸電單車直升機又HALO jump
但玩命嚟講成龍完勝

成龍啲戲冇問題
有問題既係佢為人

其實的確無人話佢啲動作戲

邊個屌過佢d 戲垃圾 屌佢份人垃圾

咁咪渣囉，鬼佬荷李活唔駛咁搏又安全，都拍到同一效果

黎緊拍top gun 2話要去學揸戰機

武打動作嚟講
港產片依家世界第一

鬼佬最鍾意一個動作用幾個鏡頭去交代
剪到散晒

演員動作唔得
Ca2打鬥係一明顯例子
攞套垃圾狂獸都好睇過佢

我指對比佢哋打鬥方面

成龍拍到一鏡真打，鬼佬只可以用分鏡，差好多

鬼佬個啲多數你一拳我一拳 好死板 再唔係就攬埋身達人地 成龍啲動作真係好睇得黎又流暢 講動作場面真係世界第一 外國戲真係差好遠
記得我是誰 佢教個鬼佬打個啲動作教到嬲